其實be water無用，只會更多人被人拉

只要夠齊心4-5個人圍警察佢地根本無咁多人手，唔好佢地沖你地就掉轉跑，你一跑佢地更加興奮，因為知你地驚。

但相反如果我地向佢地沖見一個打一個/圍剿，反而退既會係佢地，比佢地見識下民怨!!

唔好比機會佢地放到tear gas其實就已經好好，但前提係大家一定要有共識一齊沖